mate20x定1+6t

如果有5k至6k性能好過呢兩部既都歡迎介紹

Iphone xr 性能秒哂所有an機

認真， 買S845 不如買粒新U SET
或者等S855, S845 唔值得買
S855 慳電10-15%

認真， 買S845 不如買粒新U A12或者等S855, S845 唔值得買
S855 慳電10-15%

要比6千就iPhone 啦

買屎為，這邊請

要全面好過依兩部既機係唔存在 睇下你自己需要咩再決定

xr 或者等s855

史上最柒 IPHONE 留番比你用
依家要減價,
好快推番 X出來賣

我自己用緊x 熱到仆街
好彩我少打機

話x發熱 因住比狗咬

唔怕啦，iphone 就免喇。忠黨愛支用屎為，改用屎為一了百了

唔理你屎唔屎為 講iphone壞話一定係五毛先

Iphone用唔用無咩所謂，反正android 大把選擇，
至於屎為喇喎，忠黨愛黨，唔係唔用呀 因住比人扣獎金呀

我都係咁話 等s855機 即換

急用就1+6t,唔急就等855

再柒都係iPhone

再勁都只係android

平勞都好撚過g-Shock

6000 蚊客戶層 。 好多人已經轉晒會，
有班人買番 iphone 8 都唔買 XR.

2018年尾先黎買iphone 8
聽落都覺得慘

iphone 8好唔好？

唔係我亂咁吹水,
啱啱都有人問.

啱啊 其實835已經好順